點解復仇者聯盟咁好睇都拎唔到奧斯卡?憨鳩架屌你老母

痴撚線

無論特技

劇情

人設

都係世界之最

完全唔明個D咩無聊文藝片

悶到抽筋都拎到奧斯卡

正一on99

屌你老母啦奧斯卡

avg

avenger

美國隊長應該拎最佳男主角

IRON MAN呀

樓主on9

其他野先唔講

人設
除左ironman 同thanos之外有邊個角色係有人設

大愛左膠話事
錢就賺咁多 連個獎都要搶埋？

得力架俠有提

點解咁講

你當ANT MAN死架?

無可否認黑豹係好睇

但

復仇者始終大制作

大愛狗

蜘蛛俠

唔夠黑，少女人，冇個gay, 點攞獎？

scott又有咩人設？個角色兩集都係工具人，片頭同片尾根本冇分別，wasp同prof. 都有人設過佢

女權....

佢個人設主要係講父女情WO

冇錯homecoming入面蜘蛛仔係叫做有"成長"到 雖然實際上係劇情同你講蜘蛛仔成長了 但係成長左係邊係講唔出口

重要嘅係 Civil war入面嘅蜘蛛仔同infinity war入面嘅蜘蛛仔冇乜分別？一離開左自己主場之後咪又係變番功能角色

英雄片的而且確係精彩，好睇，無論世界觀或特技都可以稱得上完美，最重要既係劇情簡單易明，適合一家大小，老少咸宜。
但都係果句，睇你係想放空兩個鐘，當比個大腦休閒咁睇。定抑或是睇完之後會自我反省，深入去思考編劇同個導演拍出來的影片背後所表達的意思。

第一集片頭：呀我好掛住我個女呀
第一集片尾：呀我可以見番個女喇
第二集片頭：呀我同緊個女玩呀
第二集片頭：有新女朋友Jeng,父女情得閒再講

唔好同我講antman為左個女乜乜乜，第一集差啲搞到個女比人殺左之後，civil war佢比人叫一聲就去左幫手，第二集又係比人叫多兩聲就去左幫手，父女情？

Logan贏唔知幾多條街

呢個我支持 XMEN死忠

agreer

收爹啦假膠

唔係講緊支持avengers定xman定dc 而係觀眾幾鍾意一套戲都好 果套戲都唔一定有資格拎獎 而實際上Logan咁撚好睇都係乜柒都冇拎到 Logan遲兩年出黑豹應該可以收皮

其實同日本動畫片嗱唔到奧斯卡一樣，根本就係成堆左膠自己圍爐打飛機

以前會話你on9
不過而家連黑豹呢啲普通料都可以掃幾個獎
咁不同比復仇者好過啦

因為政治正確

無講黑人，無講同性戀，無講變性，無講墮胎，無唱歌跳舞
無拎奧斯卡呀

M狗又發癲

同樓主真心

講真
Avenger3
吹大左

因為無著名影評人扮晒嘢咁解釋Thanos價值觀

D咩獎咩獎根本得啖笑，有個權威出黎話舊屎好食，個個都跟住附和好食架啦